[求指點]有冇做緊corp rm/arm嘅師兄/姐?

唔想跑數又求穩定既去做corp ARM係唔係好on9
會唔會話做左10幾年都係ARM公司會炒/冇其他銀行請?
ARM最盡人工係3皮底 + 幾個月bonus?

咁點解要做corp? 求hea求穩定就唔好做銀行 一定唔會係你想像中咁

其實係咁啱見有呢個 post，識有做過嗰個 department嘅朋友話見啲人好準時收工又唔洗跑數，人工2至3之間，不過都知間間行 arm唔同 job nature
當然公司都未必請，但萬一請左先同人講唔想跑數驚仲大獲

Fresh grad? 冇大志咪做銀行 d rm壓力大 你錯唔岩佢要求咪屌爆你

定係做back office?
不過人工水平係咪一世都唔過2

其實做assistant 你真係唔好諗有幾高 private bank rm assistant 先25-30

係呀所以想confirm下係唔係30就最盡，而且做10年/廿年都仲係arm會唔會被中年失業又搵唔番

你rm有料到咪唔會

其實arm同rm係咪唔一定關事?
唔係話arm之後就一定要上/上到rm?

其實cor 同 private bank arm 冇話會升到rm 因為上到你都未必跑到啦

即係有機會一世arm?

不過站在公司角度，正常每年都 review係咁易加人工，做廿年咪可能加到相對高，咁公司不如炒左再請過個新人仲抵?

LM

ching係諗住行上rm條 path?

際遇大過一切 冇野必然 亦冇野冇可能。但做front line assistant 同做middle office工作性質好大段距離

做得arm都係train你上rm架喇
做得front或多或少都要跑
唔跑數就咪撚做front喇
況且Back office都好多好專既dept
你覺得成世唔過2萬係你無知
Even入銀行做marketing你3年經驗都已經有呢個數

corp loan bo過2喎 normal performance 都有3個月b仔

#adore front同 back office關係應該唔大? 唔會話做過都係銀行所以易啲入?

成日有個錯覺係準時收工就必定低人工

如果做credit dpt/trade finance呢？
追舊post見到d comm/corp rm都要寫proposal, 咁呢兩個dpt算唔算related

成日ot到8-9點

唔係掛...

我係

你做front line entry位 經濟好唔好都唔太關你事啦 fresh grad 最忌成日諗呢份工唔好個份工唔好 到最後係咁轉黎轉去都唔知自己做緊乜。個個fresh grad都以為自己好有料要諗條path駁去i bank呀private bank 做ic analyst架啦 實際又有幾多個做到

多謝巴打指點迷津